黑警事，警總了

做得好！！有返焦點

觀乎五大訴求，好多都係同保安局，黑警有關

與其佔馬路擾民，或佔政總打空氣
圍警總信息明確！

加油

加油

激嬲左隻三毛畀負評
驚無糧出呀？